16:00 旺角見!

武漢肺炎 香港封關！

push

推

推上熱門 呢次行動係要俾壓力政府

若不封關 全民把關

全力支持醫護罷工！！

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

Push

不被捕

緊急

p

各位手足快撚啲幫手推

推呀

武漢肺炎，香港封關

清一色 武漢肺炎 香港封關！

今次係認真定和你fake啊
冇晒車錢啦

入channel睇

封關

puah

推行動post

立即封關

攬炒

叫下口號，有事快閃，不送頭，好人一世平安

好難上

再推

推上熱門

封關救港

封關救港!

一

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

武漢肺炎 香港封關！
btw mk?

12:30 > 2:00 > 4:00

點解係旺角推過去....

點解係旺角。。。高鐵係柯士甸

小心呀 做吓清毒 定時換口罩
一定要長命!!!

推，香港封關

咩事

武漢肺炎 香港封關

置頂！

武漢肺炎，香港封關!

痴撚線 根本想香港人死

成街便衣了

口罩為記，冇口罩既鶳得已知絕非同路人

甴近平

香港獨立戰!

封高鐵啦 快啲

畀佢哋入晒嚟醫病 就死得啦

武漢肺炎
香港封關

pish

記得帶口罩

香港獨立，唯一出路

推！！！

已到

封！

武漢肺炎 香港封關！

香港獨立，刻不容緩！

截

武漢肺炎 香港封關❗️

各位師兄弟 陣間見

旺角?

[url]行動但叫乜行動都冇 想點[/url]

香港獨立 唯一出路

Popo國家級任務

點解係旺角 唔係高鐵？

純粹想問下，人在旺角，轉頭一定到。

旺角見

封關呀屌你老母

唔好整爛個關口啊

封

1516
旺角朗豪坊2豬1衝3便衣私家車

！

油麻地果欄15特務警察防暴行街

如果冇民選政府，歷史只會不斷重演，阻止輪迴第一步，2020全面雙普選

罷工罷工

支持醫護罷工救港

Pish

由運動開始到而家，政府都係受硬吾受軟，火魔可以封關

推推

推!!!

香港封關

俾壓力政府

置頂呢個？

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

Goo

食住威威等

全世界出旺角，守護香港，黑警死全家

831

1540 高鐵站4青年被帶走

1540亞皆老街2豬1衝

和你fake

小心高鐵站會俾國安直送大陸

無知一問 點解係旺角

不了

無人既

得班暖氣軍師係度互叫人出去送頭

方便圍捕

朗豪多人

太多人，唔想去

推！

拉咗4個

旺角見！

拉
冇啦啦吹雞出去送頭

呢類行動次次都fake咗啲衝動撚出去畀狗咬

今晚年三十，你叫邊啲人同你出？

點解旺角

做乜鳩 咁突然？

真係出去先推啦
乜鳩都推
自己就去旺角行街睇勇武俾狗咬
祝你班仆街俾狗屌

圓方已經拉左四個

人呢

賀佢老母

岩岩佐敦2 Eu 2 豬

b

封關！

朗豪門口大量狗隻

圖方平台有手足比狗咬

搜完身 但係唔撚放人 直接上車

推呢個啦 有無人影到

醫護要罷工啊！

立場有片

勁多假行動po

唔係假嘅，去啲人唔去又係咁推

可唔可以改做
中國肺炎 香港封關

罷工算啦
你叫人出係害死人咩
未開波就有人被咬

朗豪坊出面大量曱甴

個行動根本唔現實，今日星期五，而且係年三十，好多人都趕住返屋企食團年，點聚人？

一早出哂post
我係狗一早都重防啦
直接有堆傻仔幫手填數
仲幫我升職加人工
多謝都唔切啦

所以咪唔好推

佐敦頭先有好多黑警查人

16:00旺角見

請樓主講進一步行動

應該好多人在mk

邊次行動唔洗宣傳
你唔開post點集人？
隨意門？
求指點

有肺炎仲聚人

抗支那肺炎

or燒毒

屌你旺角見完都要知有咩行動架
剩係叫人出去唔講做乜？？？

MK已經好多防暴狗落左地

求樓主上水

咪撚fake 人行街

武漢肺炎 香港封關！
見支那人就打

唔撚好再狼來了喇

出左旺角，係邊

得班暖氣軍師係度互推
落場做野就靠人地

？

武漢肺炎，香港封關。

而家點？

屌你樓主有4個手足俾人拉左

你消失左？

旺角重狗

成功fake狗

手足可以散得

fake狗 post

16:38 朗豪坊對出有3部狗車，軍裝狗已經開始描述特征，唔知道想做咩

散水啦

幫推

fake你老母臭閪啦散水撚

朗豪坊重狗 小心

又fake手足

點解我由始至終都覺得係fake 9 post

冷氣軍師又然

真係畀你吹撚脹 不如話知道嗰日吹雞有人畀人拉就入嗰條友送

咁有咩行動？

唔詳細驚狗知都至少有個plan 啦

唔好係又屌唔係又屌樓主
屌個班人有冇出去 旺角重狗到仆街 行幾步又一隊狗
你叫人去開波送頭咩

冷氣軍師

你入咗個tg grp未

排曬隊

去緊

旺角有防暴

屌啊唔去lu

有link 就置頂啦幾十版

好危險

diu fake 9 post黎

留係屋企欣賞武漢疫情爆發好撚過啦

真

nice fake

搜到有裝?

樓豬輕鬆害死四個細路
班黑警拎warrant 上班細路屋企放底幾枝火魔又可以屈到坐3,4 碌

問左好撚多次出到去都唔知做乜鳩
樓主就話出去保持距離 震懾大陸狗

笑到我

我心諗 你嗌下口號開下遮陣就可以嚇走啲武漢肺炎狗返上去？

無所謂俾人呃 你唔出嚟就少一個人
真係手足嘅 中幾多次伏都會出嚟

出個撚9帖就害了4個手足。

FAKE POST狗 死全家

開緊波喇喎

琴晚開始個TG GROUP根本就係撚勇武出去俾人捉

咪假。
Fake 人囉

推 行動

呢個post入面話fake嘅根本喺屋企做緊軍師無出去

gogogo

似乎要不反先聚到人

不反只係聚和理非用
開花果啲靠勇武同街坊

但要和理非做盾
勇武先做到野

成班垃圾
冇直播就以為冇手足做緊野
Fake你老母咩
開緊波啦